其實有無機會組一個新力量出黎帶領

靠民陣泛民根本無用
尋日無大台無號召力
夜晚十個八個散
留得少數人
組一個新大台出黎
就算11唔好彩失敗
都起碼有班有用嘅人帶領
而唔係政棍